[冇人講] 將軍澳催淚彈放題中！！！

點解完全無人講？？

好狗啊

咁又點?

尚德村

開住窗多得佢唔少

TKO已成孤島

咪能打陣地啦喂

由佢放 返上樓訓教

今日黑警結婚單野變成而家tg放題？

推啊
事緣係街坊散步定想睇婚禮
721唔見人

將軍澳澳咁夜開波

唔啱聽都要講，可唔可以唔好再搞冇用又會送頭的野？

唔啱聽都要講，食TG還食TG，聽朝返工唔好遲到

住得高既返屋企請班狗飲咖啡可樂好過啦

push!

又向上射

拉咗人

鳩捉左個

做咩事 ...明顯送頭

入撚埋村口
向上舉槍射

隻狗射胡椒再撲上去

唔俾人訓 仆佢個街

捉左兩個

係時候空降師

射哂入村

而家popo 已經可以長期舉槍水平向住人群 / 記者...

係咪癲撚左？

依家邊洗跟指引

向上向下射乜都得啦

通渠水侍候啦

有個送頭咩事

push

食撚正 入埋醫院一

推

屌走左
邊個議員

好撚勁wo
屌得走

有晒準備 好堅

咁撚樣自爆?

屌 都無狗

柯耀林

新策略新口號
SUCK到天涯海角 SUCK到天荒地老

除左一個送頭好似未見有人被狗咬

好多記者，小心。

入垃圾房拉喉林TG 新玩法

打到仆街 推

走都要開tg on99

拎住袋嘢個手足咁堅，點解班狗會走晒？

另外幫忙推推
（千祈唔好咁做）文宣策略

師兄保護返自己好d喎

我又無犯法 屌狗果陣比狗射 好撚早

冇做嘢，都捉左你先
佢哋就係要你驚

上頭落左order俾佢地自由發揮
同埋香港人根本冇反抗
班狗自己當我地係渣既

吓吓瞄頭架喎
癲咗好耐啦，點解？
因為完全無後果

又開營火大會

太夜

0146 #將軍澳 #尚德邨 #廣明苑
廣明苑業主立案法團講述三名傷者情況：
1. 兩名傷者斷骨，其中一名為學生，疑因為在停車場內躲避催淚彈，從三樓跌到二樓，失去意識，脈搏薄弱。
2. 一名義務急救員疑被海綿彈射中。
#蘋果

三樓跌到二樓

屌！！！！
要無事呀

無事未？

無事

係咪兩個學生危殆。。。？？？

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾